山羊女入一入黎。

識左個山羊座既女仔
相處左幾個月 大家都有好感
佢都有大方承認的確有
但山羊座既女仔係咪都會善變
話變就變
有陣時鐘意自己一個多啲
需要朋友多過男朋友
我感情經歷唔算豐富
有無山羊座既女仔可以話我聽。

利申A2 山羊仔

我山羊女
係重朋友多啲

除非佢唔中意你 唔想理你
否則山羊咁重感情既人唔會無啦啦善變

明顯收兵啦
仲山乜撚野羊座

明白了，理解
唔該你